到左今日 我發現有種人真係冇得救

我老母係冇腦深藍，一直唔睇新聞人云亦云屌人廢青搞亂香港嗰種。
總知遊行反政府係原罪，警察打得啱你班暴徒黃絲抵死。
我一直冇放棄過同佢理論，動之以情 曉之以理咁同佢講到底點解我地要咁做。
但我換嚟嘅只有被監視嘅生活，每次出個街都要比人審犯咁審。

:去邊？同邊個去？幾點返？係咪又去遊行搞事？

但係我都冇放棄到繼續感化佢，所以今日就同佢講「社會信用評分」，問佢係咪覺得咁都冇問題？

:對我冇影響喎，我又唔會亂講嘢，關我咩事？
:你又覺得呢個機制合唔合理呢？
:做得好！冇問題！
:咁你有冇試過衝紅燈？有冇試過欠卡數啊？
你又怕唔怕冇得去旅行？
:最多咪唔去旅行！
: (去到呢個位我已經覺得佢cls)
:點解你願意受呢種壓逼？點解你可以覺得冇問題？
:因為我呢一輩就係受住英國佬壓迫，邊有d咩議員咩言論自由。
:所以你以前冇享受過自由就唔俾人爭取？係咪萬一香港出現思想轉化營都仲ok？仲會冇得用whatsapp fb 喎
:香港唔會發生呢啲嘢，唔會有！
:點解？而家想推嘅條例政策你十年前都會覺得冇可能發生。但而家的確發生緊喎
:總知就冇可能！我話唔會就唔會！

我講到就嚟斷氣，決定放棄。
因為有種人係藍到甘於做奴隸，甘於活係大型監獄，只要滿足到physiological needs就夠。
我唔明點解老母至少三代都係生於香港都可以有中国人奴性，我只知萬一「社會信用評分」通過左，而我又有能力獨立到個一日，我會先被扣50分，因為我絕不贍養奴人！！

同埋有呢種愛國父母令我97回歸前出世冇BNO啊屌我老母！！！

如果香港變成咁 我真係唔知可以點
但而家我地仲有反抗嘅機會!! 請珍惜同善用我地謹有嘅自由!!!!!

趕你老母出門口啦

而家係我再繼續咁黃分分鐘比人趕出門口
屋企我最冇發言權 藍絲當道

cut 家用

五大訴求唔係前設 係底綫 （同場加影七大訴求）

有班人係咁架 唔係燒到自己身上就理得你死
到燒到自己身 想搵人救? SOR 9 RY 冇人想幫

之前有張post貼過 我搵出嚟再貼一次
講真這條絕對唔過得 痴撚線

英國佬壓迫?

Pish

我啱啱畢業根本就未開始比家用
而我3x歲嘅阿哥又係深藍嚟

幫佢部手機裝個gfw

:總知就冇可能！我話唔會就唔會！
佢根本就係為屌你而屌你
係針對你個人，而唔係同你討論件事

巴打幾多號

巴打幾多歲

可惜嘅係真係燒唔到班仆街呢

至撚憎呢啲無腦藍絲 人講咩佢聽咩 完全唔撚思考
我老爺奶奶就係呢種人
自己唔需要民主 收成期就唔俾人去爭取 我地遙遙長路有排捱
我唔想有一日要翻牆先可以用fb whatsapp ga DLLM

咁你比D骨氣搬走啦

係 早幾日佢仲問我係咪出去佔中
你諗下佢到底幾唔留意時事

22 絲

"總之"係佢地最大武器,可以跳過所有邏輯直達佢地想要既結論

我真係有咁嘅打算 覺得住唔到落去撐唔到
但都要儲多幾個月錢咖 唔通住籠屋咩

搭fd住住先啦

中共話會就會
利申藍絲家庭

屌7佢
你扣分影響埋我呀

屌你老母

賄賂-50，整假嘢-35
衝紅燈-50，鍵盤戰士-100

唔怪得大陸咁多貪官同假嘢

交個老母出黎

所以話教育好重要,冇知識嘅人真係好可怕.如果你想救你老母嘅話,建議佢睇1984呢本書.

放心，我30歲，老母大陸人深紅
用左8年時間同兩老大戰
中間冷戰左1年，講都無講，佢地大壽都唔去
不斷講大陸點死，點打壓返中國人
我不斷話自己點愛國，愛國先反共
而家，我父愛國反共反港共
母係中立絲

搞到經濟太好
片地黃金，不過可能佢執唔到

我成日串鳩我兩老，無讀書幾可怕。
日日講佢地唔識既智識比佢地聽

身同感受
連屋企人都唔撐自己最撚辛苦

食古不化, 就算知道自己錯左, 都唔會承認, 可以放棄急救

我老母都係咁既人
真係唔識同佢溝通

唉！

最無得救係到依家都唔留意社會發生既事既人 藍絲呢d都叫有留意下 起碼有政治參與 只要有d事影響到佢就會轉立場 而完全唔留意時事既人係真正無得救

俾燒山你老母睇

刷路不捨違加10分

cut家用！cut家用！

樓主老母：奶共 +2000，全家奶共再加 +500

明顯係廢老思考模式
講唔過人就最叻講 我總之覺得XXxx
以為企埋講同一種語言既果邊就有著數拎

我屋企果兩件都係咁 同佢地講少d野 廢9事污染我d思考邏輯

有咗信用評級，評分低少少連地鐵車都買唔到，重講乜機票

老母又係每次示威都打黎問我死左去邊
唔理返緊工定真係出左去，7.1果晚忍唔住答佢：「你唔理政治既話，我炸左立法會都唔關你事」
結果7.6同7.7呢2次佢都唔敢再問

對住d呢啲人，要比佢更癲，學啲黑警大巴大巴車落去

"只要滿足到physiological needs就夠"

根本有好多人都係
佢地眼中只要自己有得吃喝玩樂就夠
你阿媽都話係上一代，受過殖民統治，習慣搵到食已經好安樂嘅年代
我識嗰啲DLLM二三十歲去過外國讀書，一樣係有得吃喝玩樂就夠
遊行唔去抗爭唔做，剩係食買玩，同佢講社會信用評分，佢就覺得自己係好市民所以唔會有事
係呀我鬼唔望你生埋一堆仔女個個都追求自由民主真善美，到你養到佢地讀大學就見住大灣區警察打9你個仔非禮你個女

巴打用咗8年好好心機先做到，我用5年令兩老變中立都覺得攰。

cut乜撚
撒回呀

要反屋企紅底要變得比佢地更紅

送老母返大陸
搵啲大陸租盤叫佢揀
表現得好認真咁送佢上大陸住
話杭州好好，百姓好鐘意信用評級制
個個都良民，你一定鍾意
香港就快變美國國土，要幫做中國人

佢唔肯去你再問佢係咪睇唔起祖國

暫緩

淨係識飲飲食食對其他事莫不關心嘅人就同美麗新世界內面嘅人冇分別.

好佩服你堅持到8年
但我老母係唔愛國嘅奴隸
佢深知中國唔好 但覺得香港一定唔會搞到中國個個地步 總知唔會 我而家過得好就得個種

我用返佢地思維去諗
因為佢地成日諗無國就無家呢個
首先同佢地講想國家好，就要反共

我都唔明點解有人會咁撚中意做奴隸
仲要人數不少

依加我晚晚開大喇叭播光明頂，希望有用啦，絲打可以試下

我好擔心我老豆就真，日日飲茶講林鄭點仆街

推

佢地好鍾意講
「唔鍾意香港咪走囉」

係拉唔落面，年紀愈大愈難接受自己有錯
可以各有各做，或者比佢更激烈，佢親中你就親到痴咗線咁

我地同一個老母

佢會好理直氣壯咁同我講 係！
佢係又要嫌棄大陸 又要屌人反大陸
結論係安於現狀死港豬

師兄可以寫信去英國領事館申請

所以話教育係幾重要

我阿媽都係不過佢係新移民落嚟16年都係心繫強國

[多圖]俾例子大家睇下cctvb狗幾撚仆街

日日隊索麻隊撚到魂遊太虛
難怪呢啲人就好似生活緊喺唔同次元嘅平行世界入面

買本毛語錄痴滿屋企
開口埋口都同佢地講毛語錄
佢地紅 比佢地更紅

你唔係我阿哥掛
但我哥都係藍底

樓主唔好介意我得罪問句， 雙親係唔係窮撚？

香港需要一次文革。 共產黨嘅文革就係革走啲知識人士，我地革走啲冇思考既人。

我老母仲痴線，話要送我再教育。早就睇透晒，準備賺夠錢搬去佢唔知既地方六親不認算尻數。

唔好比家用，搬出去啦，同佢地講野都覺得嘥口水

鬥氣姐 屌 由9佢 佢冷靜返 之後又又見到香港人d文宣就知道大撚獲

冇得睇TVB
對大部分香港人既影晌
系慘過要佢地去死

之前睇隔離po，嗰位巴打又係被老竇老母搞到無攞到BNO，唉屌聽到都覺絕望

我覺得依家上網就同隊蘇麻冇分別,尤其係有智能電話之後.

你阿媽受洗腦教育長大心繫中国都話叫有原因啊

我老母都係咁
已經放棄咗同佢講
佢覺得64係冇問題，共產黨做得好好個啲黎

唔講以為見到自己開post，我都係一直冇放棄，一直嘗試說服佢地，但到依家都冇乜進展，真係好撚灰

係嘅依家係中學雞又反抗唔到

不停路不拾遺咪得囉

你問下佢當年邊個迫佢走佬黎香港

唔係要出世個陣先申請到？

你阿哥差佬定公務員呀
咁大鑊？

路不拾遺 可唔可以刷分 搵一個fd 扮跌錢 我執返 比警察 警察比返個fd 個fd 又跌 我又比.........

屋企都有兩件老藍，唔使同佢地講咁多，直接無視

有冇參考下之前個扮勞改 post

好多巴打都分享左 對付深藍/紅老人家 最緊要就係深色過佢 講D野會激進D 瘋狂D 唔需要理性 爹親娘親不及毛主席親 唔岩聽就出坦克車殺哂佢 等佢地知道佢地仔女已經痴左線 覺得仔女好恐怖 咁就成功

睇到英國人果段已知你老母係種族歧視撚/大中華上腦

冇撚得救

引佢再講睇唔起中國，然後你問佢：知唔知而家啲電話有網大陸app就會自動錄佢音。信用評級制未過，但中國已經監察緊我哋每一個人，包括佢，而家上面已經知佢講過呢句話，中國好快就會嚟捉人，好似佢捉桂民海咁

迫佢上梁山

sorry頭先留言網路收得唔好send咗兩次

支持樓主del咗伯母嘅wts fb同youtube，等佢知道香港而家有嘅自由唔係理所當然

應該播black mirror講信用評級個集比呢d廢老睇

你同佢講
以前清朝啲女人要扎腳又無書讀
咁點解佢而家唔去扎腳？
個社會唔可以有進步？

我老母小康之家長大咖 仲養到十隻貓
我阿爺留左幾層樓比我阿婆但佢賤賣哂

而家因為我老豆爛賭老母大洗錢 唔算窮撚但又未算中產
一般香港家庭囉

老豆都係咁，前晚旺角癲狗麥記咬人，都可以話 「出去嗰啲抵死，應該打死曬佢地」

儲錢移民啦

留係中國香港就係對佢地最大既懲罰

重申7大訴求：
1. 撤回送中惡法
2. 撤回暴動定義
3. 撤銷對抗爭者控罪
4. 追究黑警暴行，成立獨立調查委員會
5. 落實真雙普選
6. 承諾不推行社會信用評分制度
7. 拆除所有監控燈柱

試著說監控燈柱, 不要說智慧燈柱

班藍絲父母其實好怪 自己仔女點講都唔會明白唔會信 但豬朋狗友網上面講野又信到十足

唔驚 忍多佢一陣 當你有家用比 你就有say了
佢唔想要自由咪唔好出聲 唔好阻撚住地球轉

永遠有種人係真真正正一隻豬
每日有豬餿食有泥碌吓瞓喺豬欄就好開心
到死之前先知道自己會畀人拎去劏

得罪講句，依啲人係比人無理拘捕三幾年唔準有人探監先知錯

我唔明點解你老母可以咁同個仔咁講嘢

呢種豬係當屠夫攞把刀出嚟都未識驚，
仲會話: 邊會劏我吖！

大灣區對於重置呢D否定普世價值嘅人好重要

用把口殺傷力唔夠大

下次影低佢衝紅燈公審下

比佢睇下呢集黑鏡

講多次，同佢地講，但社會信用評分唔係你去決定你既行為啱唔啱，係人地話你唔啱就唔啱，電視劇裡面仲可以用社交搭救下，但香港實行左就係到你覺得唔對路想反抗時都無得撰，你只可以任得個政府屌，因為你信用評分好低

我老豆都係咁
就算同佢解釋條條例係點，個信用體系係點都好
佢都會話好呀贊成咁
佢覺得呢d野影響唔到佢之餘 仲可以維穩係好事
就算有一日真係針吉到肉 我老豆應該都係個種唔會嗌痛既人 佢只會抱住"你唔比我做咩我咪唔做"既心態
呢種人真係無得教育 佢地停留左係吃喝拉睡既層面 簡單黎講就係活死人
最慘係佢會覺得自己好有批判性思考 眾人皆醉我獨醒個種
已經放棄同佢講野

響屋企上網隻 router set whitelist
等佢地只可以上你 approved ge website

要反屋企紅底要變得比佢地更紅 - 分享自 LIHKG 討論區

大家可以參考下

巴打我同你一樣有咁嘅老母
完全明白
琴日吵完大鑊之後從此都決定唔同佢哋講政治
廢事激到自己爆血管
但我唯一俾你好嘅嘢佢有幫我拎bno
加油巴打
相信依度有好多同路人！

你同佢講 你唔好得罪人累到我
如果你俾人偷野或者俾人打 唔好反抗呀
廢事一陣對家係休班警 或者高官子弟
之後累埋全家

我話唔會就唔會
你老母地位上應該高過林鄭

我老母土生土長咖
反而老豆4 5歲走佬嚟香港係中立偏黃
但佢都係覺得衝擊立法會係好癲唔比我出去 話擔心我安全

一輩就係受住英國佬壓迫

樓主係混血兒？

家用壽終正寢

當有日係靠你供養生活時先會識得講道理

都唔係 又係冇乜腦人云亦云死港豬
同老母差唔多

以後唔好俾家用佢

話比英國佬壓迫已經錯哂，讀歷史真係好重要
港英政府當年一直都想幫香港推動民主，遁序漸進咁先比少量華人做官，為後來鋪路，淪陷前已經想立例比港人普選立法會，係支那唔比
利申: 高中修歷史，如有錯漏請更正

一有就扣定二百五
DLLM

所以長輩圖攻勢根本冇用
廢中廢老奶共已經奶到入咗骨

求教學

中共到係好的開始, 加油

係 我老母種族歧視問題好嚴重
咁啱我係大愛撚 所以成日嘈

你係我呀哥？我地似同一個老母

見到小康之家但又賣哂d樓即係住英國佬起既居屋？咁點受壓迫呀

要再解釋得清楚d

信用評級係同家人互聯

而且對生活有極大影響

例如信用評級低

租樓要比更多押金、買樓要多付首期（人地做到九成按你只可做七成）、甚至買車票都無優先權

而且扣分容易加分難

只要你得罪信用評級高的人

就可以煮死你

根本就係另類批鬥

問下老母平時會唔會得罪人？

由今日開始幫呀媽呀爸計分 等佢地知有幾恐怖

呢招掂 今晚即試

等疊家養佢啦

我都有啊哥 不過佢冇表過態
次次發完夢翻去 佢都打緊機
我諗佢咁樣已經算係表咗態

至於我老母 係明知道港共衰
但覺得唔關自己事 你反你事
除頭兩行 情況同你內容一樣

等國家養佢

其他嘢唔講
叫啲唔懂得私隱何價嘅人
試吓公開晒自己email密碼,
WhatsApp 對話紀錄
冇做錯嘢冇犯法 怕咩俾人知？

衝紅燈同衝擊都係扣50

放棄啦
為左政治野我已經兩個月冇理過老母
呢種人係會刻意唔去睇任何負面新聞
自己個仔俾人拉左都唔介意
無條件支持共產黨
然後話你班年輕人俾外國勢力洗腦

冇撚用的 對自己好啲
放棄啦

佢地頭幾次一定即刻反駁架，要喺佢地要扣分嗰陣同佢地講

要反屋企紅底要變得比佢地更紅

絲打, 有無打算出呢招?

我深藍廢中阿哥讀it

我同老母講講下佢都識話以前港英個陣民生好D
不過佢係會睇港台漫電視個D議員見記者

未燒撚到佢上身
哩啲人睇野好窄

問佢其實英國佬壓迫佢啲咩？

冇英國佬冇公屋居屋九年免費教育，個社會九成人都受惠過

欲速則不達，比最近幾集鏗鏘集佢睇下先喇 ( 大陸維權人士 > 612 > 71 )。中，唔駛硬銷，比多d唔同角度佢感受下。

已經幫媽子fb like左立場同蘋果
hkg報 港人港地嗰堆 unlike晒
del埋東網 down左立場app畀佢
效果顯著

睇字都火滾
我老豆老母都係深藍 頂唔撚順 因為我去遊行 只係遊行 就打俾我話要斷絕關係

利申已搬

要比佢更藍，背毛語錄，話要移民大灣區，家用轉去交黨費，食飯前講句爹親娘親不及毛主席親

每句 - 10分

對住哩D屋企人真係好攰

我冇野講，同一情況

呢類家庭邊個惡就邊個話事
開佢拖
打返佢兩巴叫佢未撚再煩
啲老鼠實驗都係咁
佢一撐政府就打佢
佢以後就唔敢撐
還掂佢放棄做人

我唔信你老母未撚買過六合彩, 乜都話冇可能, 如果冇可能就唔會咁多人買喇 on99

算啦巴打，無謂搞到家嘈屋閉，深藍既人真係好難改變佢地思想。你最重要係唔好比佢地搞到你既情緒，我知日日比人屌既感覺一定唔好受

做自己覺得岩既事就夠

比兩條片佢睇

共勉之啊巴打
之前已經成日同佢解釋
我今日同佢講完個評分
情況同樓主一樣 已放棄

你覺得我會唔會唔畀家用

路不拾遺 tg 谷

好多巴絲叫我更藍 我決定由今晚起嘗試下
我覺得佢會講:你隻黃絲有乜機心
但我相信持之以恆 或者會有成效

要準備長期戰，加油呀

咩片？？

五毛大V 自己搵

我老母都係咁冇撚左個腦
琴晚比差佬叫人隻抽條片佢睇
： 我 ：老母

：睇左啦 係啲示威者打人先 掉磚先
：條片一舊磚都冇
：你唔激差佬人地點會咁
：你自己都番服務性行業 你番工對住啲閪客係咪又可以屌人老母 叫人隻抽？
：（支吾以對）
：唔講示威者啦, 警察連記者都打你又點睇？
：個啲全部都蘋果記者黎 （ 繼續九唔搭八）

其實岩錯既界線係好清晰,
我老母自己都知道番緊工有咩應該做
有咩唔應該做 但一講到去差佬就盲撐

再講到政府既問題

： 你係香港咁多年,做到狗咁政府有咩福利比過你？
點解新移民咩都唔做年年有雙糧出？
：我有手有腳自己識番工, 政府又有醫生比我睇
：我唔係要你唔做野去拎綜援,只係要求大家有同等既福利,加上你所謂既睇醫生要排十幾個鍾喎
：（支吾以對）
：點解政府咁樣對你, 你都可以唔出聲,當有人幫你爭取個時你仲要去指摘人？
：你地搞亂香港啊,比你爭取到又點,到時啲中產又話自己冇福利出黎嘈架啦

我覺得呢種人真係好可憐, 心甘情願食屎
當有人爭取啲飯番黎比佢食個陣
仲要叫人唔好咁多事 我食屎就夠啦
你地啲人太唔抵得苦 以前屎都冇得食啊
依依有屎食你地應該感恩

講真個句, 我都幾恨自己有個咁既老母

而家中共進化左
要睇black mirror社會信用體系果集

好似某作者咁講，中共而家已經由 George Orwell 變成卡夫卡

有得諗
我老豆係勁緊張我個d嚟2日唔返應該會驚到痴線
仲要咁大轉變

同我老母一樣，已放棄教育佢
完全無邏輯可言
覺得政府係權威所有嘢要聽政府話
痴線

屌自己老母，會搞到自己唔係老豆唔係仔，身分會好混亂，千祈唔好

佢會話我唔聽我唔睇唔好洗我腦死黃絲
佢只會睇韓劇 睇農場片
我考慮sd d農場片比佢感化一下佢
嘈就唔會再嘈啦 慳返啖氣

呢d父母我有能力一定即搬 都唔會認佢地更唔好講家用

慘

Push

《藍絲港豬應對大全》思想改造計畫

冇腦嘅父母好辛苦

點解咁多巴絲都好似係同一個老母咁
個個都一模一樣

幾時叫你老母番大陸住？唔好用香港啲資源

同支共一樣

上一輩人唔知點解好多都係咁 就算演變到無理取鬧都係死都唔聽人講

定應該話 女性本身受軟唔受硬 講聲對唔住都好難

加油巴打 對住呢d 深藍垃圾 有錢有say 佢地既世界好膚淺架咋 最好快d 獨立搬出黎住 唔洗日日對住佢地咁痛苦

女五毛
最近佢老公被老共拉左先醒覺

邪教活動係咪耶教?又得罪埋耶撚

我有諗過到底係咪佢個女我比人拉左佢先會醒覺

由佢地日常睇/接收資訊既地方入手好work！

其實無腦深藍做人係會無壓力 又唔洗抗爭
但當佢被真正政治迫害果陣 佢先至會發現問題所在
到時就太遲 所以樓主阻止你老母係做得好岩
為左你老母好 我唔介意屌你老母

恭喜巴打 未必真係要同佢地斷絕關係
但少見d 一定生活開心d

樓主，戥你慘。
哩段片要再三重溫，溫到佢明白咩叫「針拮到肉」

女五毛:台灣兩黨打架就是亂!落難后竟哭求民主法治救丈夫(染香)!整理五毛的前後矛盾邏輯混亂！

因為佢所以你冇BNO，RIP

對住呢D父母要唱紅打黑，貼毛主席出黎，貼爹親娘親不及毛主席親，播毛歌，講普通話，咪再同佢講廣東話。

發夢見古裝劇教左你大義滅親
樓主堅唔洗打咁大段野

呢種人我會覺得係忠於自己信仰
雖然無獨立思考能力，但未至於無得救
佢企係自己信個套價值觀個面，某程度同我地一樣

真正無得救既係唔會思考，人生只有食玩訓工作，對人生同社會無任何思考，開口埋口我想簡單生活，我討厭政治呢類
用豬去形容呢種家畜係最貼切

圍堵黨政機關同衝紅燈，欠交2次卡數一樣扣50分

你老母好撚似我老豆老母 依啲廢老真係無救嫁

Agger
成日聽d港豬fd講呢句
次次聽到都嬲到爆
On撚9 香港係我屋企黎架 家陣我屋企俾d仆街外人破壞緊 居然係叫個屋主走 而唔係趕返班破壞者走 冇撚野呀

佢地呢啲係就算要做奴隸冇自由都冇問題架，只要一切係為國家好佢就會奮不顧身，佢仲會覺得國家太亂咪唔得強大囉，要強硬鎮壓先有用。講唔掂就會話你黃皮膚黑頭髮就係中國人，冇得改變架，你咁唔鍾意中國就走啦。

完全係國家社會主義(納粹主義)支持者嚟

我老母又係一樣，我老豆就淺藍港豬

老母就成日send啲港人講地啲偏頗報導俾我

又話外國勢力，又話搞亂香港

早幾日諗住刪咗CCTVB啦，點知佢自己走咗去申請香港寬頻，送還送，又要送埋mytv super

香港寬頻真係害人不淺

樓主同路人

屌以為我打呀篇嘢
屋企大部分都藍一個淺黃 本人黃底
成日都話英國對佢地好差 宜家接手咗咪幾好
佢地覺得係中國救咗香港

我係屋企成日俾人針對
話我唔接受人地意見自我中心
仲屌我嬲屋企人（冷戰咗成個星期家用都無俾）
大佬呀你想做奴我唔想呀頂你
好樓主少少就係我有BNO

有時都會諗咁做會唔會傷害到大家關係 始終都係屋企人
但我真係接受唔到佢地啲思想 又唔思考
索性唔出聲 真係好無力

我都好想有能力搬走
我都有未獨立到嘅fd只係去左遊行 佢老豆就話要同佢斷絕父女關係

以為自己夢遊出文
而對呢樣情況真係覺得CLS
講左一輪，先發覺係冇L得救
屌 但個個係我老母，點忍心唔救

係佢地要斷痴撚線

逆來順受的心態
從對答上 似乎無一個標準去討論
例如 警察打得啱唔啱 佢只從個人主觀評論
佢覺得啱 所以就啱 但係條例上 警察使用武力係受到規範
例如 唔應該向頭部開槍 呢個係事實

講多傷神

老豆已經買咗大陸樓 搞到成pat屎咁
不過老母唔肯去

你最後個句好正 等我返去問下佢

行賄可以塗撚咗佢，因為一定唔會捉，唔會扣。

邪教=非崇習的宗教

咪撚同佢地嘈，做啲有用野啦
浪費時間

同埋有呢種愛國父母令我97回歸前出世冇BNO啊屌我老母！！！

me too 有咩方法可以拎返

好明你感受 見到CCTVB播撞玻璃個幕 就開口埋口話拉晒佢地就岩架啦.. 心裡面真係嬲到癲左 飯都唔食走人

已放棄
試過叫老豆唔好睇東方轉做睇蘋果 轉左一日同我講話冇娛樂版睇唔慣 我即刻笑而不語

減家用
話受到林鄭條例影響
公司要減人工

暫緩佢嘅家用

個post嘅樓主話，唔可以短時間變
一兩日變會覺得你假

入面都有成功案例
可以參考一下

希望絲打家庭和睦
成功令兩老明白你嘅聲音

咪撚野參與邪教活動呀
屌你咩 受國家級表彰
冇分已經唔洗去旅行出街
同坐監都差唔多

我屌你不如 係街痾屎尿扣五十
插隊扣五十 屯門公圍唱歌賣淫扣五十

d黃蟲唔洗出街都似

你老母邊位？佢話冇就冇，難道係國家領導？
Btw 樓豬好慘 有個咁既老母

我明呀 我屋企都係咁

唔使灰心，一定會有呢一種人
係乜嘢政權之下都會做順民

如果以前嘅自由 無依加咁大
係咪就等於 依加有嘅自由可以被剝削
正如 以前啲家長希望仔女有書讀
依加大家都有機會讀書
如果依加將你仔女讀書的權利收番係咪又無問題？

草錢 著草算啦

其實我都唔明
佢地以前冇自由出街要敬禮
階級觀念勁重
呢家可以享受自由
享受緊自己唔夠膽爭取嘅自由
但係都願意將香港提早交俾人
斷送自己嘅自由仲話冇所謂

家用已壽終正寢

仲會自己曲解哂新聞上既資訊
一味話抵死 打得好

8年？香港都收左皮啦

其實有d人你同佢講真係晒氣 社會上係好多依d人老實講
我試過同一個阿伯吵五年前 我話如果換左做你個女 行行下街比人用警棍係咁打你覺得合理?
佢話如果佢個女咁做 係抵死 打撚死佢都岩 你就知同有d人吵黎無用

唉 我屋企人係為中立而中立 成日搵位嚟駁
有次仲講到話我為左個4個生命喊係廢
都唔知點搞

我老母都咁講
話係英國佬迫到香港人做嘢咁快
又話鬼佬貪污 歧視黃種種

藍絲同真心on9 既都係鐘意話 "對我無影響"...

佢地話以前要敬禮又乜又物
黃種人嚴重被歧視..

奴隸獸！！奴隸獸！！

邊個估到香港今日會發生咁既事

對於自甘低智的中国奴隸，我見證多年，發現其只聽得懂一種語言，就是權力。邊個有權，邊個就啱哂，所以九七前就係英國佬啱哂，九七後就係共产党啱哂，在公司就係老闆啱哂，細個就係父母啱哂，嫁左人就係老公啱哂，日治時期就係皇軍啱哂，面對暴力黑警係係警察啱哂，面對黑社會頭目就係坐館啱哂，餘此類推。
故此巴打不用灰心，只要你某日擁有權力（可能是武力，即所謂槍桿出政權），你就會突然變身，即使說太陽從西方升起也是正確。與這種中国奴隸，辨論一秒都多餘。

撤

同我老母對白一樣

我老豆係好緊張我唔返屋企個d嚟
覺得女仔會有危險
如果我超過2日唔返屋企仲要揾我唔到
我相信佢會報狗 話我可能去左發夢
然後狗揾到我 最後比狗拉

上個禮拜同老母鬧完交已經知道同依啲人嘈都冇用
淨係會用老母身分證明自己係啱

樓主有咁既老母真慘

我個深藍老豆做左件好事

就係生cancer死左

伯母去到最後講"總之", 已經知係唔接受意見唔接受現實, 不過替樓主感到難過

簽左衰仔紙係咪唔洗扣50分

同你老母講低分要住劏房 冇得搭車搭地鐵 冇得買靚餸 只可以買二手衫 佢會唔會聽得入耳？

唔會 根據我多年經驗佢會答
我唔會被人扣分！我唔係廢青！
跟足規則咪得 行得正企得正

結論:奴性重

叫佢上大灣區一齊享受大灣區共榮

呢啲extreme case啫

佢係咪文革走難落嚟，在香港住木屋捱咗一世？

試下忽然愛國，同你老母講爹親娘親不及習主席親

其上一代有啲人係咁睇

其實係殖民思想下, 英國佬覺得自己高一等都係事實, 不過英國六七暴動後管治香港管得好所以先無乜大反抗

死廢老

睇完啲留言發覺自己老母幾好，佢淺黃同佢講話去發夢，佢就話，哦，好啊去囉，但係其實勁擔心我同啊哥

叫佢用微博、we7 啦用，用咩fb ig 外國勢力野

經濟獨立
cut家用
完

我屋企已經有2個，未計班親戚

我有個深藍朋友都係講埋一樣嘅嘢，廢老就算啦，估唔到有年輕人願意冇尊嚴咁做奴隸

衰D講根本就係弱智
我阿媽冇讀過書都轉變緊
反而我老豆仲停留緊文革時代

總次唔會燒到埋身就唔會痛啦

我唯一慶幸嘅係 自己性格 價值觀都唔似佢
唔只呢d政治大是大非 連d小事日常嘢我價值觀同佢都好唔同
所以我成日同佢嘈佢又唔夠我講 冇point就重複 "總知"

唔好同老豆老母嘈
冇意思
慳返啖氣
大把抗爭需要我哋努力
樓主加油

因為我呢一輩就係受住英國佬壓迫，邊有d咩議員咩言論自由。
問返堆6X-7X個堆邊有受過英國佬既欺壓 都係本地黑社會蝦蝦霸霸就有有班廣東話都未識講既新移民來香港最多2X-3X年點樣受到欺壓呀

認真，唔需要同佢地爭論
得閒send d蓮花圖撚下佢地就ok

咁簡單你就想。低分者睇醫生條隊特長，買嘢正價無賒數咖會。得罪句，令壽堂佢係咪萬壽無彊先同埋唔買嘢嘅先?

離家出走 大不了咪死
以死明志

我老母都差唔多

知道有社會信用評級仲唔醒既人係唔會醒

做緊野嘅話，搬唔搬到出去？
對住呢種人真係人都癲

樓主我明你心情，你老母既回覆同我老豆90%相似，特別係最後：無可能既唔會發生，（佢再加多句 ）真係有人出左事我先信

男朋友係大陸人 次次同佢解釋反送中 奶粉事件 信用評分 都講到鬧晒交 佢話我地淨係識話中國有咩唔好 問我咁同佢一齊係咪好辛苦

我到底可以點感化佢

唔緊要架，佢為左面子屌9你，但懷疑嘅種子已經入左佢心⋯⋯
同埋有啲廢中廢老好燃憎俾人質問，下次唔好用問句，直接話「以後千祈唔好衝紅燈，唔係旅行無得去，我想陪你去都唔得。」

岩呀，最多咪死，有咩所謂

3x都深藍
Btw巴打你無須太擔心
小弟屋企老豆係唔止深藍，係深紅，屋企放左毛澤東像，從小到大教我共產黨有幾好幾好，文革都係正確，細個聽完老師講王丹，吾爾開希，返去問老豆，佢會話D老師錯，阿媽係無思想既人，老豆支持乜佢就支持乜

後來出左黎做野，到而家3x搬埋出黎住，每次返屋企食飯or大時大節出去食飯都狂講共產黨仆街野，每次講我都係用政治法律角度分析佢地聽，唔係淨係用粗口鬧共狗，而家我阿媽已變深黃我老豆當然無乜轉變，但佢又以前必睇無線新聞，到而家聽我阿媽講佢新聞時段寧願上網睇劇集，睇旅遊節目，而且無再去投票，不理政事

當然我知道佢骨子裡都係親共，不過起碼令佢唔投票先

其實我係個種軟性小小嘅人 我唔會強逼身邊朋友100%同意我立場
我會每個朋友都嘗試改變下佢想法 但唔會逼/屌醒佢
只要佢唔好屌班義士/支持警察 基本上都仲有朋友做
我身邊都有唔小港豬 日日吃喝玩樂 雖然唔明佢諗法 但我覺得愈屌愈遠 寧願慢慢滲透佢地思想

完全心同感受, 家中都有呢種深藍廢老
有佢講冇你講, 你講番一句就話你駁咀, 趕你走
心諗屌, 有能力唔通唔走咩
好多巴絲留言叫搬走, 談何容易?
每月萬幾蚊租, 交完點生活?
唉, 有得揀, 就算藍又好黃又好, 後生仔都想自己住啦
最過份話64冇死人, 就算有死, 都抵死
好撚涼薄, 除左深藍, 平時都正正常常
個腦唔知咩腦, 比人洗到咁

講黎都晒氣 拿拿聲同佢地斷絕關係

好難想像30 歲藍絲

巴打你冷靜啲先
有咩唔開心揾下人傾啊
一個都不能少

認真你死左林奠唔會care你咖
有好多手足都已經犧牲左 傷心嘅只會係自己人啊

係要D時間
唔係一兩年可以講通

未有能力獨立

係
不過講真好受屋企影響，我有個好好朋友由細玩到大，佢對中國情感係連去日本旅行都話覺得對中國人唔住

不過佢唔會攻擊其他人深黃

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

壽終正寢

同我個藍絲狗親戚差唔多

一樣都係畜牲垃圾

喂啊，你地做乜9
一個都唔準再死啊

巴打你係呢種情況下長大都可以有獨立思考 仲要係黃

連登發言 -1分

反共發言 - 1000000000000000000000000分

高呼：“起來！不願做奴隸的人們！ ”

+0.5分

同你有d似
係我同佢講 係咪真係要有人出事你先信啊 咁樣太遲啦 你到時喊到無用咖啦

係我覺得自己已經打太多廢話skip左

你阿媽呢d思想其實好恐怖 係俾人洗哂腦都唔知

我阿媽都係呢種人
佢地覺得政治離自己好遠
只要安分守己就唔會有麻煩上身
真係唔知點勸好

你阿媽擔心你畀人拉 又要去保釋你 體諒下你媽媽啦

我懷疑有連登ac/app 都分分鐘扣50分

-50

我覺得佢唔聽你講
某程度上係因為佢係你阿媽
佢覺得有尊卑之分
咁樣兜口兜面俾你說服到轉軚
佢會好無面
如果喺唔同渠道接收到呢啲資訊
佢可能會易入耳啲

社會信用評分制度係會令伯母無不表態的自由

佢唔係擔心我 絕對唔係
佢係根本性地認為我地搞事 覺得政府警察冇問題
反而我老豆係擔心我安全/比人拉 所以我唔怪佢

本人老母都係成鳩日煩住哂叫我唔好去發夢野餐
每次去親佢就發哂爛渣，然後一返到屋企就開始玩情緒勒索，話咩自己好擔心，驚到喊之類
基本上呢個月無同佢講過野

《人生的意義》- 殷海光

大部分年輕人心境已經去左最高層
但深藍只淘醉於物質

其實係香港長大果啲長輩先CLS，仲CLS過大陸人

慢慢講解終有一日佢會明白。

屌屌喲

好慘

同埋有呢種愛國父母令我97回歸前出世冇BNO啊屌我老母！！！

我都係

買包炭番屋企 同老母講你信共產黨都唔信個仔: 我燒包炭為香港 除害

你呀哥咩學歷？

我明白佢係有呢種觀念 由以前好多事就睇得出
同一番說話係我講左200次佢唔聽 但當佢同事同佢講完佢會覺得好有道理
然後將同一番說話同返我講 "教精"我

然後我就發現 佢根本由頭到尾都冇認真聽我講嘢
但根本上尊卑之分 仔女一定要聽老豆老母話呢點原本就係錯
而佢身邊都有好多深藍廢老 又唔肯係其他渠道接收資訊

我都係講到你呢個位就停了，再講落去無意思

咁事實你同佢一齊係好辛苦

強烈支持制裁呢種人

以前英國佬不嬲當香港係棋子
同埋冷戰橋頭堡
大陸難民游水落來香港搵食，
多過每日150
差佬同黑社會一樣，收片，貪污日日都有
50，60年代社會問題同而家一樣咁多
政府咪又係一路打壓示威者，
一路分化香港人
係去到67暴動之後發覺一味打壓冇撚用
要改革
同埋嗰時幾個港督麥理浩，衛奕信同尤德都係比較開明同正常，當自己係香港大佬唔係英國官咁打份工，叫做肯同英國政府爭取下。
成個香港先開始正常返，有公屋，有新市鎮，有免費教育，有icac 等等
加埋中國毛主席死撚左，鄧小平上台改革開放，香港食正條水
結果70 80年代 90年代開始香港的黃金時代，直到主權移交

至於民主化起碼要到中英聯合聲明先岀現，真正落實要數到去到彭定康。

ive 讀it
自細比佢恰 比佢打冇得反抗
我細佢好多年 又係女仔 唔會夠打
中4 5 開始已經7 8年冇同佢講過一句嘢
所以返咩工 有冇女 個d一律唔知

呢個世界上
老豆老母永遠係最難溝通嘅動物

當人係狗咁黎教 做岩佢想你做既野就獎你 同隻狗比hand hand你再比粒狗糧佢冇分別

我絲 我驚咁做未儲夠錢就比佢趕出家門

幫人先得個10分，唔怪得大陸無人幫人cls

我尋日問我老豆 你由出世
到長大成人 都係港英政府養你育你
點解你會覺得自己係中國人？
我全家 老豆老母自己都忍唔住笑
話唔知呢

老豆淺藍 老母冷感

樓主...樓主...我都係冇放棄到繼續感化我老母, 今日亦都有同佢講社會信用級制度, 不過....
:政府又有新野!係社會信用評級制度
:驚唔驚?
:林鄭取消了條例，唔會再遊行掛?
(心諗做乜9?)
:我唔係講遊行...係講緊社會信用評級制度...
我比左篇fb文講杭州社會信用評級制度的現況
:社會信用評級是杭州
:睇嚟你又冇睇新聞香港喺未來三年會實行社會信用評級制度呀
:邊個話嫁
我再比左篇新聞佢睇同呢幅圖

: 外國佬搞事, 想推中國
:
:呢個係啲乜嘢思想?依家係講到明大陸要香港推行呀, 外乜嘢國呀？
: 唔係咩送中條例已完, 又講呢D, 等青少年又驚
:
冇得救

不用溝通
直接cut家用
完

重點就係67暴動後醒覺，一味高壓係冇撚用
支那就係唔明呢個道理

你老母成世人最好野就係生咗你
起碼佢後代係明白事理

其實我真係唔撚明
點解上一代嘅人都可以咁支持中國，甚至係共產黨
屌你老母，有D老一輩嘅人都係大陸人，落來香，但係佢地都反共，屌共匪屌到飛起
但仲係有一班廢老人渣藍絲，明明都經歷過以前共產黨帶來嘅悲劇，到而家仲可以支持共匪，愛國愛黨
屌，真係R撚爆頭，做奴隸做到咁開心？？

我個陣未出世 都冇力反駁到底英國佬係咪好串
我只係話 你當時係受殖民統治 佢高你一等係正常
但而家你係你口中嘅中國香港人
唔係受殖民統治又唔係二等公民 點解要受呢d壓迫

唔只67
60年代好撚多次大規模抗議
例如66天星小輪加價0.05
搞撚到成個九龍暴動

當時仲有亂港勢力支持顏色革命

至於67，大家就要問下工聯會做過咩啦

係啊屌
我老母又係有話外國佬搞事叫我唔好信外國佬救香港

你老母係唔殺到埋身都唔知驚嘅人黎 咩都覺得唔會啊無可能事不關己，不斷幫自己搵籍口。幸好我成功令我老母支持我同埋我一齊洗我老豆腦。日日番到屋企都係睇viu 得閒拎啲文宣放係枱面

我覺得只要用心睇下新聞都會變黃
是其是非其非應該好容易判斷到

你老母嗰種人職場好多，政府點衰都覺得無問題，但公司同事或上司稍有利益衝突，即刻會上晒身，非常氣憤難平，唔燒到自己就唔會出聲

搵定地方搬啦
再咁受壓會痴線

我同我老豆依家都係房東房客多過家人

你屌你老母就未免太刺激
建議睇下伯母最著重咩利益，將社會問題帶到個邊，分析下利弊。
最緊要做足功課。加油！

你唔孤單
可以睇我個老母post

屌你老母，夏蟲不可語冰

我家姐到今日都未清楚咩事
淨係識話有人搞事 唔想咁亂
燒到埋黎都未醒 係要見棺材先會流眼淚

你話你做所有野都會影響佢
叫佢好呢三年買定樓/裝修/買車
三年後佢要同你永生不得出境

得罪問句，樓主公屋家庭？
通常英治時代最好景嗰陣都上唔到位嗰d窮閪
會將自身失敗賴落英國佬度
而因為中國本身廢物多，親中會令呢種人容易獲得自我認同

樓豬 我同你係咪同一個老母生㗎
same 冇BNO 呀

btw 佢地其實好可憐
教育程度唔高, 生活較窮困
理解唔到咩叫公民責任 高層次嘅嘢
剩係想安安定定搵到錢 有飽飯食就得
固有觀念係咁就咁
唔需要去改變

見到政黨紛爭, 67暴動畫面
會覺得政治好煩, 好討厭
佢地理解唔到同自己有關

所以佢地充滿奴性, 冇乜良知
接受能力低
甚至有啲同時大中華膠盲目仇英先慘
永遠只會逆來順受

利害，但要做幾多年先得？

屌⋯⋯我口德無咗100000分

我屌佢主要係因為佢搞到我冇BNO
最著重自己 有得食有得訓就得
我半放棄狀態咖啦 佢阻止唔到我去幫手打大boss就得

其實老一輩人深藍深紅我仲可以理解,因為佢地對港英政府同對中共嘅感情仲停留係麥理浩年代之前。

但係唔知有冇巴絲打同我一樣最憎係而家有班半上岸,四十尾至五十尾嘅中產藍絲。依班人嘅成長可以話係食曬港英政府嘅福利,食到香港經濟起飛嘅勢,而家仲食埋大陸經濟起飛條水,差唔多可以講香港最黃金嘅時間都比佢地食到曬。

依班人睇野會嘅角度永遠高到上外太空。就用返依個月發生嘅事黎講,第一句就話"反咩呀都唔關你事,做咩要反,行得正企得正唔洗怕"(我屌你咩,你捉你洗撚理由呀,我地做咩要放把刀係個頭到呀,你行得正企得正都出事呀),第二句就"仆街美國佬,成日搞野,想搞散我地中國"(我又屌你班仆街,美國佬叫?點叫呀whatsapp我地定facebook message呀,政府而家好多基本問題都唔去處理,樓價高有冇幫我地諗辦法呀?醫療資源緊張有冇諗解決方法呀?香港經濟發展方向有冇諗過呀?雙普通有冇諗過比我地香港人呀?就連假乞兒同屯門公園班老雞你都冇諗過點解決呀,你老母!你搞撚左我地邊個走出黎遊行呀,覺得冷氣太舒服呀?)第三句就話"你地都未了解過中國就反中國你地有幾了解"(了解,我就係最了解中國最出名就係解決提出問題嘅人呀,所有係大陸想中國進步嘅人全部都比中共解決曬呀,劉曉波,大頭奶粉同結石寶寶嘅家長,李旺陽,全部野都係提出問題嘅人被解決,班官冇人落鑊呀)

我睇到依班咁仆街嘅中產先最火

我真係唔知仲可以點救佢地

遲D要搞返個義士之家

為極權抬轎的奴隸

治呢D一定要用偏方，對症落重藥
樓主你咁講道理，佢哋呢啲個腦未成熟嘅，根本唔會聽得明文明人講嘢
打開部電視開youtube，不停播黑警濫權嘅片，不停迫佢睇，灌到佢個腦爆炸
佢鬧你你就惡過佢，咁佢地先會有少少機會開始明白
唔好放棄呀

例如呢D片，越一面倒係黑警錯嘅角度就越好

唔係 上面都有講家母小康家庭長大咖
我阿爺仲係度個陣有幾層樓 我媽細個養1x隻貓 1隻狗

而家又未去到窮 一般普通家庭
但我阿婆都係咁嘅性格 同我媽一樣
大約係: 我唔聽我唔理我話咁就咁 我係錯咖啦但你都要聽我講
我有d擔心自己老左性格會唔會變到咁

自己search染香

仲有一種人-懶人
你會仲嬲。因為佢同你講係有問題呀，咁可以點， 叫佢投個票慘過去死 話好累 好遠喎。

好撚慘

同我一樣情況

覺得唔覺老一輩好多都係結果主義者
以前大陸窮到燶 個個恐共強調自己香港人
而家大陸發左達 即刻愛國號上身
以前我老豆都成日屌鳩共產黨
年紀大左之後佢多左參加大航啲濕鳩大陸兩天團
又成日煲大陸啲抗日反美劇
有次俾我見到佢睇到喊
呢排佢見到示威又係到屌啲人搞亂香港
條愛國根已經植入骨髓
救唔返

大個仔就要搬 唔好留喺屋企阻住父母
同女朋友搬出去住 日啪夜啪

獨立好走

同佢講
你咁撚蠢快啲死咗佢咪阻住地球轉

佢地呢種人 永遠係諗自己會唔會奶野

「冇喎 」 咁佢地就無問題架啦

就算有 佢地都會覺得：

「國家咁做係有原因」「係為人民好」

佢地冇普通法精神 點去保障埋其他人

就算有人利用呢樣野走灰色地帶 亦係容許

如同私隱 保障所有人

講咩行得正企得正 怕咩比人知

根本就係智障

未來係你，唔係你老母既

睇抗日反美劇睇到喊係咩事
要去到幾愛國先會咁 我老母都唔會

Lower class嘅人係只追求physiological needs

屌，我都97前無BNO

老母深藍 老豆普通藍
好彩佢地有幫我搞BNO 我都唔知點解

Btw 樓主幾歲 揾錢未

我都有咁同我老母講
但我一直沈默嘅中立偏淺黃老豆突然開口:你呢句咩意思

唔駛燥嘅
不過係時候攞本毛語錄出嚟日日讀

衝立會原來同衝紅燈同lv.

22 揾緊工

[8/7 20:37] 娘親: 對國家構成危害的人應該受到限制，天經地義。
[8/7 22:08] 呀爹: 講得好👏👏
[9/7 08:25] 娘親: 有強大的國家做後盾我不擔心香港會崩潰。只有中國的敵人才想中國和香港衰
[9/7 16:12] 娘親: 英美不想，台灣不想。所以他們在香港學生示威時故意宣布一些相應的措施，推波助瀾，背後煽動。他們不想示威停下來。用心想想，再看看他們做了些什麼，會見了什麼人吧。
[9/7 16:13] 娘親: 別有意無意中做了別人的走狗
[9/7 16:18] 娘親: 沒有祖國觀念的人，太自私。我為自己國家著想，我自己的家和根著想而已。請學會感恩。國家和香港的關係就像父母和你

大家覺得我呀媽有冇得救

勿相認

堂堂6張野大男人
我成世人都未見過佢流一滴眼淚
睇抗日劇睇到喊我都呆撚左
問佢做乜喊 佢話以前中國人真係好慘下刪一千字
屌 個刻先發現原來大陸玩民族主義玩到滲透生活
唔怪得咁多愛國師奶阿伯
我睇過一集 大陸啲抗日劇真係拍得好煽情都會唔小心打動左

你係連登呢d搞事地方發言 扣你一百分

一直同老母理論 講到最尾就係繼續黃就出門口

我老豆直情睇上癮 睇完一套又一套
而大陸啲抗日反美劇可以拍完又拍

推推推

笑死你小心唔好比你老豆同化
遠離大陸劇

好慘………

好彩自己屋企唔係咁

我呢一輩就係受住英國佬壓迫 <<CLS

我已經同朋友傾好左 如果我因為發夢比人趕出門口就去佢度屈蛇
但佢老豆都係因為佢去發夢嘈到話想同我fd脫離父女關係嘅程度
所以只可以偷偷地收埋我

巴打我同你一樣呀
我97年出世佢地唔幫我申請bno
過去一個月食飯時都要被迫聽佢地屌柒班示威者
搞到晚晚食飯心情都好差
唉

最低層嘅人士完全冇自己主見
thats why 佢哋做唔到大事

英國佬迫過你老母D 乜吖?

你再話未來係屬於你未出世既下一代
唔想下一代生於極權國家，下一代成為極權貴既奴隸

我媽媽其實知道中共 中國黑暗事
但深信年輕人學生點做
都改變唔到被中共漸食既狀態
所以反對 有搞事 有衝突
只想任何事和平處理

我爸爸平時少發言
經常睇東方 TVB新聞
但我從來無聽過佢插年輕人的所作所為
佢只係講過一句說話
“事實已經逼到百萬人上街抗議
政府真係無問題？”
咁我已經知道佢唔會係藍

巴打加油

我2014已經同佢地講過 唔好做豬
佢答 我理得你馬咩洛 係咖啦我係咁咖啦

遲左
我當時呆左呆 然後話你到時都8x啦你到底後悔仲做到d乜啊
然後深知自己講錯嘢

我老豆都係
最鍾意隨地吐啖 掉牙籤
佢話: 咁我到時唔吐，唔掉囉

講下moslow個 hierarchy of needs囉

有啊 冇用2014到2019啦
由得佢做豬啦 但唔好逼我做豬

如果所有人都有得救， 世界晨早唔會咁啦

我一早睇化哂， 好彩屋企兩老無你果個咁嚴重(都係藍，知道政府唔好， 但唔鐘意搞事)

淨係facebook你都唔知點過濾好啦

同老母割蓆

係唔係呢個

知名五毛夫受查 其妻哭求澳政府救人 網民：現世報

exactly係我老母會講既野

我幫監控評分翻譯左

捉呢班人去勞改同思想改造

呢種人係未到臨死嗰刻都唔知自己就死嗰種嚟
救唔到㗎嘞...

反而我老豆相反
以前日日睇東方
鍾意大陸軍艦嘢
成日話日本人係蘿蔔頭

而家話東方ON9, 大陸信唔過, 616 都有去
去完一次日本之後猛咁話日本好好

一直諗但係又諗唔明點解會咁

身同感受最後決定唔撚柒講 反正佢地都係針唔吉到落肉都唔知痛

致同屋企反面嘅年輕人 : 小不忍亂大謀, 出走成本高, 助長廢老更偏激, 藍營穩袋兩票

支持你，
試下用反洗腦方法
改電視
播電台

郁手有時係最好方法，啲廢中真係擺個款佢係長輩大哂。

諗起我老母之前話總之用暴力就唔應該啦應該xxxx
完全係冇邏輯可言

屌，我都諗起佢

如果你真係信任政權，信用制度又唔係一無是處既

手機
裝now, apple,立場
日日買份蘋果 放枱面

明白樓主的情況係好惡頂，有些人的價值觀很難改變，唯有在家裡盡量避免政治議題，多談别的事情，免傷和氣，始終是一家人。

我屋企有裝I-cable
老豆日日有買蘋果 睇I cable新聞
但老母在場就會硬性要求睇CCTVB

至於手機apps 佢唔識down apps 但識del apps

: 無野係無可能架 你估唔估到我以後會唔比家用？

佢答咩都死

同我老母完全一樣
拗唔掂就會話2047年咪又係一樣 遲同早咋嘛

我一直都係和理非大愛心態勸告
所以只要佢唔開口對住電視話義士或者我 我都好小提 廢事傷感情
你見我背後嬲到要屌哂老母咁 但其實我同佢對話用字係咪好冷靜和平先？
家 係全部人一齊維繫的

衰仔紙幫到你

中國人無智慧去明白咩叫自由
因為幾千年來都有奴才制度 by 曹操

輕鬆 謝謝大家

樓主老母呢d係寧願自焚個種人

同佢講: 有條路叫香港獨立，唔洗受共產黨壓迫，都唔洗受英國壓迫，真正自己地方自已管

To老母：
家用已經壽終正寢

樓主有無親無戚朋友街坊係黃底/淺黃？我發現廢老好怕人地叻過自己/有腦過自己。試下狂讚其他人，例如 樓下個陳生今日捉住我討論反送中，佢分析得幾通透，原來佢成日網台、facebook度攞料，我覺得佢思考力好強，本身以為佢退左休淨係識坐2蚊車，點知佢咁有墨水！

讚多d其他人，班廢老會唔抵得人。希望幫到樓主。

快填

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

-300分

一樣情況我呀哥都冇表態 次次發完夢都淨係見到佢係到講波鞋同波鞋

仲有成撚日係到睇支那片
所以算尻數

無孫中山搞抗爭佢重札緊腳 試下用呢招入佢

真係分身
佢都係問返我要嚟做咩 點解要申請

填左

到時會唔會兩個一齊俾人趕走

冇 全體深藍
我食親戚飯係會變異類
連讀得成書嘅表親都係港豬

認真 如果個社會信用評分到時通過左
會唔會秋後扣分

就算燒到埋身呢啲人都唔會醒
我媽正正係咁，大陸層樓打左幾年官司，前後使左廿幾三十萬，因為對家識人收買人，明明有曬證據都判輸上訴去省院都只係推翻市院判決，但市院一路都唔肯再審，拖到收地就乜都無

佢依然係深藍，我理解唔到呢種人思維，剩係開口埋口中國人

你老母都係霸權黎

我仲以為自己開post
最慘係佢自己冇腦之餘仲要覺得係人地冇腦呢
我呀媽年紀比較大 係大陸經歷過文革
我真係唔知點解佢會覺得比共產黨統治係好事
成日覺得中共管返香港就乜事都冇
成日反抗既人先係冇腦

依家都裝緊智能燈柱了，再換埋新身分證就。。

咁咪一齊再揾另一個朋友屋企訓
如此類推

佢就係無骨氣
網上屌緊老母但真人問老母拎緊零用錢

因為佢地覺得比人睇唔起自己。

其實無 只要你發奮讀書搵錢 搬出去就獨立自主

冇拎零用錢好多年
係冇俾家用

係屋企裝cam然後用返佢嘅理論

比心機 趁後生儲定多啲彈藥 有咩事起碼多個本錢多條路

冇錯！其實而家樣樣野都燒到埋身
醫療住屋教育冇一樣野係正常既
班深藍既人依然覺得政府冇問題
佢地唔會覺得比人逼害緊
我老豆就係呢類人
有朝一日共產黨真係接管香港
收埋佢層樓逼佢訓街
佢都唔會反抗

咁好啦
我屌錯左你sorry絲打
快d出黎做野再搬走啦
住劏房都好過對撚住佢

未見棺材唔會流眼淚 樓主可以放棄佢

你屋企係咪只得tvb?
係既話就試下裝now

估到藍絲可以完全免疫社會評分制

誤會者身邊好多朋友的確仲拎緊零用錢
但我讀到中六就冇收過零用
同埋我成長過程比較複雜 所以同屋企唔親
我細個老母比左筆錢鄰居叫佢地take care我
(0歲至小學3-4年級)
基本上每日一返到所謂屋企就訓教 同屋企人0交流
我老母亦唔覺得有俾零用錢嘅必要 我亦唔想拎佢錢
但無可否認我係做緊蛀米大蟲 夜晚食屋企訓屋企
原本我係迷妄緊唔知想做乜 所以想停一停
但而家已經決定乜都做住先 儲錢閃人
已經瘋狂約interview

好多大陸移民俾共產黨迫壓黎到香港，但又好鍾意毛澤東，鍾意到係痴左線嗰隻，但老毛害死以萬計的中國人，而且所謂共產黨都變哂質，唔會教育人民品德，將貪腐黑心去表揚，將美德的人拉下來消除，這樣國家總有一天被有良心的華人去一洗大恥。

有I-cable但老母在場全家強制睇CCTVB
佢開住個CCTVB但唔睇 淨係聽

熄咗隻router比佢體驗一下

大陸人有少少利益，就會出賣任何人，包括親人朋友，文革見唔少。
文革之後大陸人唔再相信道德，很多人像一頭無靈魂的動物。

我哥係深藍 讀IT

IT狗唔係萬能嘅

其實好多人無得救，正常人係唔會明佢地諗咩

但至少我搞個router佢會知發生咩事
就算我就咁熄router只會連累我屋企d貓比佢屌
佢地平時成日踩熄

我老豆都係
諗住第時佢老左照顧唔黎就扔佢去大灣區老人院架喇

無知一問
點樣先會九七前出世冇BNO

加油搵工儲錢搬走移民💪💪

我話hi就hi

我覺得，佢地個代已經人到中年，而家又過得比以前好，就算將來唔好佢地未必有命睇到，所以會咁

試下過多幾年香港話冇生果金，全部老人家變哂低端人口，你睇佢哋仲會唔會咁愛國家？

同你老母行評級制
要甲級先有十足家用
佢實淆底

認真答你 屋企人冇幫你申請
我全家都冇

唔會
我哥係十級廢人 一直冇俾家用 屋企亦冇要求過我哥
我從小立志唔做廢人所以我一直覺得大個要俾家用
但而家決定只俾老豆一份

利申:我哥3X 大我9年

屌 同我屋企一撚樣 話我去遊行就唔洗再返屋企（我都有去）
同埋屋企唔只睇tvb 仲會睇埋大陸台 大陸新聞
由細到大屋企都會睇大陸打仗片 以前就買碟睇，而家用嗰啲垃圾大陸盒
然後同佢講而家香港發生咩事 佢又話關佢咩事 一睇到tbb播新聞就屌9班學生收錢 之前破壞立法會嗰單嘢佢喺度嘈 我話人地又唔係殺人 又唔係破壞你屋企塊玻璃 關你乜事啊（參考之前個連登post)先收到佢皮
平時同佢嘈完 佢仲可以話自己由細到大都受共產黨洗腦 最愛就係共產黨 然後即刻轉台睇返大陸電視
真係無得救

奴性上腦，放棄佢吧啦

其實我理解唔到咁後生嘅非犬隻點解會係藍

Sorry唔小心hi到負皮

佢係有d奇怪嘅人嚟 自我中心型仆街
我同佢已經7年以上冇講過一句嘢
唔關藍黃事 係佢份人好有問題

突然覺得自己呀媽好好
會自己去遊行
捐錢比612基金
我經常響前線又唔問我
剩係話live見到我

我哥睇達狗屎萊姆

事實

點解可以咁似仲要讀it
我已經幾年冇同佢講過嘢

你哥又係讀IT 又係幾年冇傾過計？

可以學下之前有個post話
對付深藍要紅過紅衛兵

幫屋企部電腦裝齊360管家，百度助手一類好嘢

另一個我同一老母大佬

究竟有咩激發到佢
留名學野

唔知以為自己開po🤦‍♂️

佢成日聽燒生同陶傑

我的情況比你好些，家人比較中立但不喜歡示威遊行 （話搞事），親戚深藍（ 警察應該開槍），工作朋友九成淺藍， 只剩下做運動的朋友和我談得來，有時也會感到孤單， 有家人支持當然好，但無也不用灰心，因為我們還有很多同行者，大家也要加油。

你真係另一個我嚟

我曾經都日日準時睇达狗
但我認清左佢份人之後唔會再睇
至於舊屎 我唔明點解會上到位 見到佢都燥

真係吊你老x

事例？

哩啲人 唔奶過野唔會知驚

-
一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、立即實行雙真普選
———————————
我無野講
我有權唔解鎖
我有權拍片紀錄 保障自己
我要搵律師
我要警誡紀錄 否則唔去錄影會面
我唔舒服要去醫院
我要毛毯

絲打靚唔靚女 靚女既可以黎我屋企住

中共好驚鍵戰

唔靚 多謝巴打關心
如果真係要趕我走會有朋友收留我

其實你做個好人有咩問題，定係你自己人品差所以驚?

做好人一定冇問題

簡單啲講 呢啲人係冇自由意志
皇上唔恩賜比你 你唔可以爭取 只能夠望天打卦

出現了
我理解唔到你點解會出現咁嘅諗法
而家講緊你講句中共壞話都-100分喎
你意思唔認同政府/中共=唔係好人？
我係好人唔等於願意受人壓迫接受冇自由

唔講重以為自己開嘅post
重要同樓主同年紀 又係未自立到

屌 我老母都係咁 嘈到喊

或可作為其一參考

當時居住於油麻地避風塘的水上人家為了及早離開惡劣的居住環境，一直向港英政府爭取上岸安置，但政府卻指他們為大陸難民，來港搶奪公屋資源。

有壓迫咁慘唔返大陸

自己居住環境差，就叫英國佬迫，
我依家好窮，@睇住龍虎豹吹煙圈，你做咩唔比錢我，你做咩壓迫我

唔係呀，咁如果你支持中共咪得囉，人人有得選擇自己立場

對唔係，真係要用和理非方式殲滅。Cut家用，斷關係啦。

頭先同深藍老母講，第日有呢度制度，扣分會冇得搭巴士，佢即刻話唔贊成，要搞全民公投去反對

同樓主一樣情況,但我只係個大學生,基本上咩都做唔到

親戚就大部分親共,69之後都無去過任何親戚聚會了
ps:
唔討論算了,諗起雨革&16年旺角單野吵到仆街,我認爲講多無謂了

者係一定要支持？點解？
明明我係唔同意中共做法，但因為怕被扣分，所以要公開表明支持中共？
好想知你諗緊d乜
如果一定要支持中共仲係唔係你所講嘅人人有得選擇自己立場？

推 你地飲完保礦力好幫手推post上水面

［重要必看］ 7.7 九龍區遊行及旺角黑夜時序

我都飲緊寶礦力

係時候用毛語錄黎同你媽媽溝通
証明你愛國愛黨

唔好意思，借個位一用

[重要！廣傳] 林鄭好惡毒想分化我哋，一於戰佢老母！

懇求幫手Share幅圖開去，唔好俾林鄭得逞！！

最有煽动性的话：哪里有压迫，哪里就有反抗！
最具警告的话：人不犯我，我不犯人；人若犯我，我必犯人！
最激励人克服困难的话：下定决心、不怕牺牲、排除万难、去争取胜利！